講估台仲有邊個巴打未過來

春泥
阿暖
街市仔
草花頭(八輩子)
Pure white
羊先生
尖下巴魯路修

仲有冇

Hi

幾時有文

陳四月

三哥呢

好少上黎 沙士個d你當唔當

文呢？

等左你好耐

草花頭話：我無ISP又唔係HKG用戶呀 有無大大可以教下我呀
情況應該同墨說一樣

南極熊貓人？
軸心？

屌 魯魯修
等左你好耐啦 一日不見
幾時出Sarah, 阿明個遍故

羊先生呢

墨說到咗
叫佢學墨說咁即刻過嚟

黎左啦，冇出故姐

我係果邊有出
等呢邊有web版就po埋過黎

而家好似有web版啦

巴打你好

四月兄，你本書幾時上架

為左令我將來有機會買愛瑪既書，我都要買下輪迴當支持

留名

應該十二月十號左右

感謝你支持

已到！

終於搵到好友幫我搞到個isp email 搞咗幾日

終於可以加入lihkg 大家庭

同各位爸打say 個hi 先